{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hotelbeulruosyeonmogpo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Mokpo Ocean Hotel"
    },
    "text": "Mokpo Ocean Hotelは全羅南道木浦に位置する4つ星ホテルで、禁煙室を提供しています。 当ホテルはエアコンと無料Wi-Fiが完備された客室と屋外プールを備えており、客室には専用バスルームとクローゼット、薄型テレビもございます。 毎日バイキングの朝食を楽しむことができ、英語、日本語、韓国語を話すレセプションスタッフが有用な情報を提供しています。 木浦中心部から1.3kmの距離に位置するこのホテルは木浦駅と平和広場からそれぞれ8分、5.2kmの距離にあり、Wolchulsan National Parkまでは33km離れています。 周辺にはナジュ駅とHampyeong Eco Parkなどの名所があり、近くのムアン国際空港は26kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内にはスカイビュッフェバーとレストランがあり、モダンでロマンチックな雰囲気を誇ります。 様々な形の客室であるダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、クアッドラッフルルーム、ファミリールームなどを提供し、距離は直線距離なので実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前はMokpo Ocean Hotelです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは全羅南道木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室に何が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、専用バスルームと薄型テレビもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは毎日バイキングの朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから木浦中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは木浦中心部から1.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから木浦駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは木浦駅から8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから平和広場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは平和広場から5.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからWolchulsan National Parkまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルからWolchulsan National Parkまでは33km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはナジュ駅やHampyeong Eco Parkなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港はムアン国際空港で、26kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはスカイビュッフェバーとレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、クアッドラッフルルーム、ファミリールームなどの様々なタイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 529
    }
}